大家點慶祝父親節

努力返工聽晚再叫佢請食飯

食豪啲